一句講哂 會唔會unfollow/hide左前度個IG/FB

會
唔會

如果真係放低咗就唔會介意知道佢嘅近況嘅
Btw 唔會

直接block哂

IG 只follow繪畫師

同埋廿幾年都未有女，所以冇咩所謂前度，就算有，我個ig都只會獻給畫作

分左4個月 本來以為放低左 但原來未 依家睇到佢d飲飲食食既story會亂諗好多野 會好影響自己情緒 但又好想知佢生活係點 所以無unfollow到

blocked

唔會囉
要比佢知道無左佢
我都可以過得好精彩

會

睇黎冇意思 最終你都會鍾意另外一個人
以前我都成日stalk我ex icon
直到依家大個放低佢 先發現做呢d冇意思曬時間
以後都唔會再做
分手就分手 自己過自己生活 陌生人

唔會留唔會再聯絡嘅人

你要幾耐先真正放得低？

巴打畫開畫？好想睇你ig

唔會

因為我好憎佢 所以會

好想知佢近況....完全唔捨得咁做.......
.......每日都想知佢狀況,但又好驚有一日會見到佢PO同新歡既資訊....
.......而總覺得依一日會出現....
畢竟佢係我心目中真係好優秀.........

I know that feel

唔想俾佢知已經overcome到?姐係想俾佢覺得你仲suffer緊?
.......佢又唔會可憐你........
但我好蠢咁po下D開心野但又好似隱隱傷咁
哈,人地鬼理你咩.......(嘆氣)

hide咗
得閒就stalk下
忍唔到手
又save返佢contact
睇下有冇icon

視乎有幾鍾意一個人/幾時遇見新嘅人
試過分手兩年幾都放唔低
都試過分手一兩個月就放低左

咁好明顯一個係深愛 一個係水泡